[報夢]請盡快成立臨時政府 釋放埋梁天埼

都係個句 成王敗寇
有人係夢入面咁同我講